沒有庫務署d人批糧，黑警會打市民嗎？

如果黑警無糧出，佢會打市民嗎？點解只制裁警察？